1.Функція - частина коду, яка написана один раз і може використовуватись всюди в коді.
Може приймати аргументи і здійснювати різні дії з ними. Може вертати результат а може і не вертати.
Функції дають можливість оптимізувати код і не дублювати його.
2. Функція без аргументів - просто частина коду обгорнута в функцію, її ефетивність незначна. Якщо нам потрібна функція,
 яка буде універсальна і буде працювати не залежно від того з якими параметрами вона працює,
  то це дасть змогу ще більше оптимізувати коді і не повторювати його; По суті функція - це певні дії,
   а параметри функціїї - це ті елементи, над якими ці діїї виконуються. А аргументи - це конкретні параметри;